[研究]點解其中一個主要目標唔係拆燈柱?

大家都反對但係無人話要拆?

推

組隊
由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.金鐘見」！

組

7.21.金鐘見

燈柱駁電纜真係唔好玩
萬一落雨更加導電
好危險⚠️

太多戰線搞唔掂呀

721金鐘見

同感

我都諗緊點解無人講拆燈柱